[黃色KOL] 黃世澤 : 今日講廁紙 (2020/02/17)

[YouTube同CCTVB戰線] CCTVB 諗住靠YouTube敗部復活

啱啱開場

多謝開 post

有其他黃絲KOL開live, 其實十家都不如開吓post, 用嚟對抗中共搞嘅KOL 100

推